急！有冇人係MTR 綠色線見到白色春袋？！

岩岩大約3點15分搭往調景嶺去藍田個陣跌左個袋（白色Agnesb紙袋）入面有好多野e.g.化妝品、眼鏡盒

垃圾黨鐵唔幫我搵 要有人執到先得

唔該大家幫我留意下啦

sorry我用白色春袋fake左大家 哈哈